熱烈慶祝梁君彥宣布退出保皇黨 成為間碟救我港

當個個人都起到屌緊大口狗既時候 你地知唔知佢其實用心良苦
岩岩宣布 下周四表決 預計用兩個星期時間黎討論
係人都知 政府推行依條例愈快愈好 我硬推 理撚得你地班人
但係梁主席足足比左一星期時間我地行動 知道得一日時間做野太倉促 政府未必會聽
由今日教協宣布 星期六商討罷課 梁主席就比足時間等埋教協既完美佈處先至表決 勢要政府受到各界壓力 世界各地既評擊
另外 罷工 罷市 罷課 種種既行動未免不敢睇小我地港人要撒法既決心 梁主席知道聽日星期三 未必人人真係工都唔番 所以預留埋時間比大家星期六再上街 下就開始 初時唔夠人唔緊要 等埋打工仔收工一齊去 第二日放假 通霄留守 勢要用群眾壓力迫政府撒回方案 因為梁主席都深信 柏林圍牆也有例下既一日 唔敢再護主 現在處於半人半狗階段

起梁主席比一星期時間步署 我諗到好幾個方案 只要大家團結 一定有成效
由聽日去政總集會 不散 就算散左小部分 都唔怕 因為我地要圍堵屋邨所有親中派建制既辦事處 話比佢地知 全港市民依家唔撚妥你 你繼續親中 下年就選你派埋錢都唔會投任何泛民既一票
第二 遊行直至宣布撒法 要比人知撒法既決心 仲要話比全世界知 香港雖然得700萬人 為左守護住自己既家 就算流血 就算監禁 就算以後比人清算 都要企出黎 香港係我地一手一腳建立既家 一旦立法 香港會死

我不怕死 只怕下一代無法呼吸自由既空氣

推 邊個負皮咁仆街